其實情侶都只不過一對會扑野嘅朋友啫

忽發奇想

唔怪得你未拍過拖

拍過啦

係呀 咁你搵到未

所以呢？

未

冇，9up下啫

女人 只係肉便器

咁又唔係

係，所以樓主每日菊花盛開

條女同你分咗手, 咪搵第二條仔扑野lo
死臭雞CYT

咁朋友都可以扑野又唔一定係女朋友

咁你都可以搵第二條女扑嘅啫

果啲叫sp

SP可以唔係朋友喎

咁如果係因為有第二條仔, 所以搞到佢同你分手
咁條女係咪死臭雞先
死臭雞CYT

咁就當然啦

樓主一定係連手都未拖過嘅人

係扑野加一連串義務與責任既朋友

忽發奇想 男人唔可以做肉便器咩

我信

Sor 16歲已經拍過拖，拖過手